我真係好仆街

年年都播鬼片整喊班細 煩啊嗱恭喜恭喜

俾個戲名嚟 想喊

照鏡喊下

咁靚仔照鏡喊唔出

清做得好

[img]圖片網址[/img]

下次播低俗喜劇

平時煩得人多抵你呢幾日比細路煩